活到我呢個年紀，就會覺得，做咩，去邊度，都唔緊要

其實唔係唔緊要
係就算緊要
又可以點
付出左
到頭來
都唔及d人
一黎就擁有
plan好哂
都唔及d人亂黎
以前都會話
睇下電視
聽下歌
出去追下明星
睇下戲
食下野
輕鬆下
但而家
無時無刻
可以無端端
諗返自己際遇
又會灰成日
係街見人
高大過自己
白淨過自己
又會唔開心成日
係電視
見到d嘉賓
身光頸靚
仲明星過明星
坐係電視前既我
又會眼紅
出去叫雞
連隻雞都安慰我
問我係咪唔開心
我衰到
黑佢面
但我都控制唔到
有時獻少少殷勤
温柔d
d雞就冧哂
心心眼咁
但講真
情願佢地
只當我係客
草草做完就送我走
甚至黑我面
d女黑我面
我個心
都可以話
超
好撚叻咩
我咪走囉
買碌青瓜過世啦你
但d女關心我
但根本
係我心目中
所有女
都係玩具
證明自己又好
自卑又好
鹹濕又好
點都好
d女對我笑
呵我
反而難受
好似欠左佢咁
成日諗
我係事業型
事業為重
但講真
返工
揾錢
上位
做俾邊個睇
返工都係
返俾老豆老母睇
返工等放工
放左工
買杯珍珠奶茶
行住街𥄫女
咁上下
返去追皓鑭傳
我呢d人
以前會諗
我係做錯事
但冇做壞事
不過人大左
就少左諗
誰是誰非
取而代之
就係心痛
可能你會覺得
我扮野
成日話人假
但最假
偏偏係自己
自己平時表情
一係笑淫淫
一係黑面
但都有
認真既時候
最鍾意自己
認真個樣

其實樓豬捉緊一盤大棋
表面開放負post 用新詩手法
其實佢係build up緊自己style
至少每次出post都已經可以引到一班觀眾
人地一見到呢種style就會諗起佢
題材多樣d既話一定重受歡迎

喺一個絕望嘅深淵 我見到希望

1/10

完全封鎖你先

但好鳩，睇到已經唔想理佢
鄺囝都冇佢咁撚柒

一早follow左佢

係時候幫你整番本詩集